專膠：血庫不足，建議推行社會信用「捐血碼」，類「健康檢測碼」

專膠：血庫不足，建議推行社會信用系統，建立「捐血碼」，類「健康檢測碼」

建議捐血檢測，若冇病就用嚟救人